痾尿痾到周圍都係，生得幾靚都冇用

香港地方細，女廁成日要排隊先有得去廁所已經唔係第一日嘅事 即係幾核突你都係要去

咁出面商場啲廁所污糟我都仲可以當係大陸雞冇文化周圍射。鬼整佢依家我成日喺學校去廁所嗰陣排隊等女神用完出黎，都係咁污糟！！

以前too young too naive咁以為有學識嘅女神會文明啲有公德心乾淨好多，同埋打扮得咁花枝招展應該份人都會乾淨啲。

宜家我先發現一砌都係我FF出黎。以前中學可能係因為有清潔嬸嬸好勤力咁清所以乾淨啲，但大學好多都唔會理。

我每次見到啲女神樣嘅女仔喺個廁格施施然然咁行出黎（斯斯文文嘅，潮人mk look嘅，重甲韓妹嘅，性感abc嘅都一樣）
但我一入去就心諗「哇屌你老味 黃狗射尿呀？」

佢痾到成塊廁所板都係！ 仲要有M血！ 有時候連地下都有尿
已經唔係第一次見到靚女痾到周圍都係。
唔沖廁所或者塞廁紙已經算少事，但好唔好唔好痾到塊板有屎

乜你行出黎嗰陣唔尷尬㗎咩？？？？
其實按住個制20秒，個廁所就可以正常咁沖走曬d野，係咪禁個制都咁難？？？？
係咪唔識用坐廁一定要企上塊廁所板度？？？
係咪唔識扔m巾 包番住都咁難？？？
係咪唔識抹番自己啲屎尿跡

平日扮曬有潔癖咁hi到少少污糟就鬼殺咁吵
痾屎痾到好似how to basic玩食物咁

唔好咁做作啦好唔好
冇公德心成咁，比你化到成個馬騮屎忽咁又點？

痾屎痾尿痾到仙女散花咁，生得幾靚有幾女神都冇用

一定係佢？

靚女唔屙屎架 你戇鳩?
死豬閪 屌你老母 自己屙到周圍係就賴人
屌你老母 食屎啦

咁比心機打 比個正皮你

聽落以為男廁來

女廁一定污糟過男廁 女朋友去廁所痾個屎好似打仗咁

心諗
直接大大聲講出黎啦

我當地下嘅唔係佢嘅 咁廁板個幾滴係喇掛？

大部分女人都係咁

sor咯 唔知女神真係唔痾屎

咪係，根本就唔係我

用完M巾灘出來放係沖水箱面真係屌老母

多謝 我都係發洩下 因為好多次都係咁 要幫靚女執手尾先可以去到

淆底 怕被人追斬。淨係敢喺商場個廁所大聲講過「哇 乜咁污糟嘅」

下次大大聲講嘛 趁佢未走嗰陣
：「哇！洗唔洗整到咁污糟阿？」

利申 我都好憎呢啲 明明大家都係女仔 點解咁自私唔諗下個女仔點用

有啲女人成日要男人屙完放低塊板
又唔可以cum晒
嗰啲人最戇鳩
一沖廁啲水彈晒上廁板
屙之前又要抹
多餘

有次去女仔宿舍
佢哋永遠唔揭起廁板嗰類
見廁板有少少污漬
揭高一望
廁板下面全是陳年尿漬血漬
噁心到呢

點解廁板就係佢？

有時上一手用成咁 我都會抹返 費時比下個以為係我搞成咁

咪係 啲女人真係好虛偽

去之前一定會抹乾淨廁板，太污糟唔入

too 你老母young

都唔知D人識唔識去廁所

女人可以點屙出界

屌你老尾耍雜技呀？

正評俾妳嘅形容

howtobasic

以我識女友解釋，去公廁怕烏遭都係扎馬咁痾，咁個尿道口生得上d就好易向前射出界

一開始啲女做壞規矩 整污糟之後下一個就札馬 之後就

女廁會污糟過男廁咩
廁格成地尿同成日唔沖廁

我唔撚知你地點柯,，我只知道我個仔出街開大，我老婆會就咁po張紙上去就算。嗰刻我知道，女人靠唔住
每次我都用消毒酒精清潔全個馬桶，去到食用級別我先比佢坐，因為任何角落佢都會hi到
如果你入到廁所，有個廁格特別乾淨，我抺嫁屌你老母，柯好啲得唔得呀。我個仔三歲都柯得好過你

無論公司商埸街外女廁都絕對係災難，公司阿姐三日唔埋就投訴有屎有尿有M巾/血，男人多數係尿清潔一沖就掂

老實講，我就好撚直接既，上一手出黎我一入去
有咩屙到周圍係呀、廁板有屎、牆身有M血個啲
我一定即刻大大聲屌出黎，之後行返出去等下一格順便睥鳩住條屎尿都唔識屙既花灑閪

On9 你喺呢格廁所出黎啲人咪又以為你屙到咁撚樣 你又知唔係上一手搞？

lm

花灑閪
但你講果d 都可能係佢上手整架喎

諗諗下周圍射果d多數1字閪先做到，牛肺閪兩大片遮住無周圍射條件

如果得幾滴尿我會照用廁紙抹乾淨照坐
如果真係好污糟我都會好似前面d 人講話扎馬咁屙
但其實扎馬屙好容易飛廁板/流落大脾最後都係整污糟自己

花灑閪
睇黎真係好嬲

其實好多時唔一定係出嚟嗰一個整到咁污糟 係上上手或者再前
入到去見到咁污糟但後面有人排緊廢事阻住人地就照去 或者太急唔理局住照去
出返嚟就會比下一手誤會 不斷重演

但都有機會係佢上手整
我自己通常凌空痾 避開啲污衊但唔會幫手抹

on撚99

你去完呢格之後係咪抹乾淨 奶番乾淨哂先出番黎啊? 照你logic 再下一手覺得係你搞得咁污糟又合唔合理啊?

女人=花灑西
男人都好過你,好心咪扮潔辟啦你哋
平時咁串
不服來辯呀苯

我試過嫌污糟唔入
俾排我後面個c9褶我

其實我都係咁 但太污糟就唔去

樓主好ball,唔洗理啲花灑西講mud

中文閱讀攞1？

我去過嘅話一定會抹乾淨墊廁紙先去 因為我唔識無影凳 同埋一定會沖走曬啲廁紙先離開個廁格 唔想下一手又搞塞個廁所 唔想下一手誤會係我搞污糟個廁所 或者 以為我可以係個充滿尿嘅廁所板去（當然太污糟我會出番黎 寧願再等下一格

黃狗射尿的確沒教養、但⋯⋯⋯
問過旺角區嘅男廁未？

睇完呢個post之後見到廁格污糟小小都唔入啦
廢時比下一手以為係我整

去公廁一定無影凳去，見到污糟都唔會抹
因為我又無拖把係手，唔通用手抹咩，我真係掂唔落手

利申：自己整一定抹，就連痾爛屎痴住馬桶內邊都會伸隻手入去抹乾淨

好想睇住靚女好似狗咁屙尿

污穢又點會入去

比我係佢面前企番去排隊diss9佢

冇圖冇真相
樓豬有冇其他證據先

有時真係覺得踎坑仲乾淨

只要唔係屎我都照入架喎 反正都唔會坐落塊板到架啦

有次污糟到忍唔住大聲同我fd講
都唔知係咪有j嘅
可以揈到周圍都係

公廁 vs 公廁

其實係咪佢去之前已經係咁？
我去男廁痾屎成日都要無影凳咁痾
政府一係搵個人朝十晚十咁清潔
一係換返踎廁好過

我試過大叫「屌，個系都唔知咩構造 痾撚到好似花灑咁」

唔明點解可以老鳳唔沖廁，啲m血又周圍都係，抹番好基本下嘛

太多傻西太有自信以為自己無影凳功架好撚勁
實則就好似上面巴打講既花灑閪

我平時去公廁一定用勁多廁紙抺+鋪一圈再坐上去
因為無信心可以無影凳屙乾淨
隨便屌我唔環保

污糟既就唔會去

會！你唔係女仔，唔會明！
m血係地下都見過

就嚟屙尿都要考牌
都唔知啲人點屙先屙得咁肉酸仲唔沖廁

一早要喇
廁所真係好反映一個地方嘅人嘅質素
日本女人嘅整潔係由內到外
喺日本公園啲公廁都可以去得舒舒服服
但喺香港見好多港女個look行出嚟以為佢地中意乾淨
點知去個廁所都唔撚識去 根本就同大陸人冇分別

坐係到屙點樣射到連地下都有 係大脾流落去架?

原來如此
做左廿幾年女人我今日先知
成日都好苦惱因為用大陸踎廁又fail 扎馬又fail

你覺得女人會特別識沖廁

我試過只係入廁格check m巾，根本唔用個坐廁
點知入到去鎖埋門先見到個廁板好多尿
行出去又一定比人覺得係我痾到咁
但真係唔關我事，ok?

屌真係 咁大個人都唔識去廁所 周圍痾 大大個鞋印係上面 用完又唔整乾淨番
個廁板仲有幾大滴尿就咁揭番塊板上去
屌你好撚污糟啊 好心用完有手尾啲啦 自己屋企都唔會用到咁啦

想奶

心聲 地下嗰啲可能唔係上一手 但廁板嗰啲一定係啦 屌 痾到廁板一滴滴 多人嗰時焗住幫佢抺埋 重點係上一手走出黎嗰時完全唔覺得自己有問題 都唔知佢地係咪去廁所有障礙

唔係個個中意幫人清潔個廁所
你自己會咁做唔代表個個都要咁做下化
根本你一開始就將自己個套套落人地到
你一見到污糟就認定係岩岩出黎嗰個整到咁

靚女比人屌得多
屙尿控制唔到架

成班剩女依家大玩老屈啊？係啊女神真係疴到周圍都係又如何？你班剩女疴果啲係臭架

唔係佢既話 見到咁核突都轉廁格啦

你女神d屎尿m香架？快撚d衝去奶乾淨啦 狗仔

絲打洗廁所幾錢個鐘？
男人入唔入得女廁洗 thanks

我都唔明點解啲人可以痾尿痾成咁
仲有啲m巾下下都攤大係度 好肉酸
呀媽自細有教要用個包裝捲好佢的

幫人抹咁撚嘔心

又未必係佢既 可能佢入去嗰陣已經係咁。

但我有個大陸女仔朋友，同佢去食飯，
餐廳女廁得一格。去之前佢有同我講佢要換m巾。
佢去完到我去，我見到個垃圾桶有一塊鋪平左，勁多血既m巾，而無包住塊m巾掉。第一反應" oh shit "

我第一次黎m 。媽咪已經教我換m巾果陣，要用新m巾包裝紙包住污糟果塊，跟住再拎廁紙包一包先掉落垃圾桶 。佢話比人見到自己啲經血好醜怪ga。其實家庭教育真係好緊要

你自己都識講女廁廁格少
幾污糟郁焗住去啦
地下啲尿未必關上手事
我都試過個廁所地下有尿都照用嗰格
屙到成塊廁所板都係又唔抹返嗰啲真係好過份

認真好想奶

一定有人講想奶

當你係一個好急嘅情況吓，當我滿心期待終於排隊排到去自己嘅時候，見到個咁嘅廁所，呢個時候廁所就得呢一格，根本就冇得揀，但你要我幫上一手或者可能係上上上一手嘅人抹尿嘅話，真係諗起就想嘔，我真係寧願被下一手誤會我係花灑閪

題外話 有個反應係知道就嚟痾得會特別難忍聽聞好似好多人都係咁，而且望到個廁所就更加急

我都覺得痾得中係責任黎
但每次去都幫上一手抹埋我咪好唔得閒?
尤其是有啲廁所無廁紙提供
要用自己既紙巾抹得乾乾淨淨起碼用半包
一兩張實唔夠抹 同埋會揩到人地啲屎血尿 好多紙巾用咩?

我覺得自己做好本分就算 唔好痾出界
唔使刻意幫人地抹 都唔好用奇怪眼光望住污糟廁所出嚟嗰個人

agger 仲要攞廁紙幫佢抹乾淨個板再放廁所上去先敢屙
好心屙個尿都要幫人抹屎忽咁

試過商場啲清潔姐姐見到有條友行出黎
個廁板全部都係尿
個阿姐大聲話：哇 花灑閪黎既

講得岩呀屌 至撚憎d人唔識空氣櫈柯又要學人空氣櫈 柯到周圍都係又唔撚抹返
我坐慣空氣櫈柯既 有時唔小心滴左落地下或廁板都一定會自己抹返
有時入到去先發現廁板同地下有尿 我會幫個個人抹埋 因為唔想比下一個誤會 自己都覺得自己on9

我女友都係柯到成地都係 搞到我屋企廁所好臭

明明係上一手留低 出黎又要比人誤會
根本就分唔清 無啦啦要比人鬧咪好撚無辜

你唔當刻屌柒佢反而上黎開post?

啲女神個個生哂性病呀尿道炎個hi生哂粒粒 痾尿痾唔到一條尿柱 只可以花灑咁

廁板有pat黃色分泌物都見過

因為d女唔坐住去 係半坐

公廁照坐落去 抹左都有細菌架
我去廁所會打橫舖張廁紙廢時自己掂到塊板 再加無影凳
或者有絲打會屌我滴到地下啦 但屙左咁多年 滴都只會滴落張廁紙
我對自己既要求係沖走抹屎抹尿既廁紙同廁版無尿就ok
同埋廁所烏糟未必係上一手 可以係上幾手架 如果真係好烏糟我會唔去死忍

你都係尿姐 去週一個廁板有屎 唔係一兩滴
係好似OREO 中間層夾心咁 圍撚住個廁板
連個天花板同沖廁粒制都有一篤屎 係一篤
到底上一手個鬼佬係米練緊抆泥

又錯字

試下下次見到佢大大聲笑鳩佢

連登絲打全面進場

係咪怕廁板污糟踎係上面痾

其實女人出到外面咁抗拒正正常常咁用坐廁，係咪要發明新款馬桶比女人用

男廁尿兜都要，d廢老痾尿又無力又要企咁後，滴撚到成地尿

咁唔鍾意送俾我

女人點去先可以射到落個板到
花式小便

正皮比how to basic

無女圖

我都係呢啲人 最多用多啲廁所喳

留名等睇話女人屙尿都要考牌

利申 去公廁一定舖紙巾舖幾層先屙

所以就罰佢 見一次咁就X 1次

依家改善左

蚊

樓主係咪次之去公廁都幫人刷乾淨？
唔係話要無公德心
但個源頭未必係樓主所講既靚女
樓主只係提子d靚女

其實有機會係上一手屙出黎
去個廁所啫，唔洗幫上一手抹埋尿掛

真係怕污糟就一係唔抹一係唔去啦

話坐無影凳就以為好乾淨果d 又咪有機會比尿掂到大比
你地最後滴左落塊本身有尿廁板 荒死你會認到又抹返走自己果滴？
唔想用手 有紙巾架嘛 卷幾卷一hi就無左啦
如果咁都話核突 返屋企啦好嘛女神
藉口黎姐 根本無影凳係唔正確既廁所使用方式 一個係咁下一個係咁 香港女廁臭就係咁解

睇完咁多留言令我覺得所有女廁其實要整踎廁，坐廁對你地黎講重麻煩

上一手屙到有屎有尿，唔通我仲要幫佢抹埋咩

你見到個女神出黎屌完佢係咪幫佢抹返先？如果唔係下手咪又係咁屌你 on9

咁我相信你同樓主一定係帶住個尿袋出街屙尿，少少臭都唔去

中學去過一個畢生難忘嘅廁所
3/4廁板都係血
其實嚟m你覺得污糟唔坐落去你札行馬去都算啦
去完滴到咁都唔抹返乾淨
其實啲清潔姐姐，或者下一個去嘅人都係無義務執你手尾
我如果上一手出嚟我入去個廁板係污糟我會特登好大反應，然後同其他人一齊鄙視嗰條女

你呃人！女神係唔會痾屎痾尿㗎

個閪花灑嚟，柯到個馬桶又濕又黑

次次見到都心諗究竟啲人識唔識痾尿㗎

屙到廁板唔緊要 自己整污糟左就會抹返好
不過仲有1種好乞人憎既行為 就係冇水沖廁仲要掉紙巾落去先仆街 明明隔離地下就有垃圾桶
個個廁格塞住曬又黃又血又屎水真係好撚核凸

屌 好有同感
成日入去見到周圍都係尿
屙尿，㩒機，嘟八達通呢三樣都要開班教

由細到大都札馬 會耷低頭望住d尿入個廁所 所以屙完個頭成日充血咁 但我想講上一手啲野我掂都唔想掂 點解我係個廁格出黎就要當係我

完全唔明點解可以啲m會搞到周圍都係
甚至連幅牆都有

次次去廁所，見啲女屙到成個廁板都係，心諗佢個西結構特別啲？
又唔見日本 台灣 啲女屙到咁

好彩學校有得消毒下
就算冇晒消毒都搵紙巾墊住先去
有時去d比較多人嘅地方上堂個廁所會特別污糟
痴撚線呢d人究竟係咪唔撚識痾屎痾尿
凌空都對住咁大個馬桶你好難可以飛落地下架喎
我真係理唔撚解到個地下濕曬痴笠笠
同埋 坐廁係坐係度痾嘅踎廁先係踎嘅
文明d唔好見到坐廁死都要企上去馬桶踎係度痾啦

好撚嘔心

on99 你要汁上手既屎尿 其他人就要同你一樣？ 我次次都要幫上手汁手尾 咪柯篤尿都好唔得閒
本身都好認同你個topic 點知你係咁on9

其實我唔明啲人
你嫌怕污漕想「某」低，
點解唔可以拎開個廁板先？
次次去親個廁板又鞋印又尿

搞到一定帶酒精細支裝去清潔消毒先用到

真係好嘔心
唔明點解後生女仲要係本地人都係咁

same

每次見到唔乾淨廁板都會札馬痾
試過有次有人入我去完個格後大大聲：JIP 乜咁污糟㗎！
然後啤一啤我
搞到我即刻大大聲隔住度門：唔俾係再上一手痾?
去個廁所都搞到大怨氣

其實而家女廁廁格係唔係有變多
仲係經常行過見到女廁排長龍

好認同

細個仲以為男廁先會臭同埋屙尿屙出界
大左先知女廁都係咁

講見到污糟轉廁格既人係咪未排過廁格呀
講到唔洗排隊任你揀咁
要再排下一個唔在講
結果睇晒全部廁格都污糟 唔通你又去第二個廁所繼續排然後無限loop?
根本大部分人見到有啲污糟都會照去但係唔會幫手清潔 咁樣屈啲靚女污糟樓主

次次去親啲廁所有屎積，都好怕下一手。覺得係我
明明我都係受害者

睇下咩地方啦 高級少少既廁所 D人都會屙得特別乾淨

用廁板消毒劑抹一抹先 真係污糟到忍唔到

如果屙尿嘅話係公廁(總之唔係屋企個廁所)多數都會凌空去，所以廁板嗰幾滴可能係上一手都未定嘅，只不過佢冇抹

我自己嘅話，如果係我自己整污糟我就會抹反，如果唔係我係上一手，我就睇心情
除非去大號先一定要整乾淨晒佢再鋪廁紙

入得去既廁所都未係最差
有啲係你一開門，
你就知唔入得去

試過入去廁格淨係換m巾 點知見到成地尿 換完下一個入去即刻啤住我 覺得係我屙成咁

想知周圍m血係點造成架？

邊度呀？女神d尿 正呀 等我過黎奶乾淨佢

聽落仲衰過男廁，真係估唔到

成班毒L係度討論女廁